無乜鬚買邊隻鬚刨好？

用開個隻壞左，我無乜鬚，本身個隻係以前大陸買既幾十蚊cheap野都接受到。
要充電式，可以拆個頭出黎洗，其他無乜所謂，筆直大概兩三百

用刀

用兩個一毫子夾啦

德國百靈 要買刀頭係德國製 否則都係廢
用緊平野S3

低階大概幾銀

我果個500幾（有d地方有折，可能差50-70蚊） 。直接用水沖清潔，都幾乾淨，一分錢一分貨

推

Thx

冇乜鬚有冇解救方法
28歲人 三日先用刀剃一次 剃出黎似毛多過鬚

買超市個d十零廿蚊把啦
幾舊水刨幾條毛仔